[認真]男朋友用舊電話+app擺我屋企要睇住我每日做乜野

hide左先

飛得

中

千祈唔好分手
快d結婚私有化呢條極品男朋友

你自己都知咁落去唔掂 分手又唔捨得

死症 你自己都唔想擺脫佢 冇人幫到你

自己唔恨分手 怪邊個 ,
Btw 呢個男人痴撚線 , 樓主快啲走

戈你老母

好撚恐怖
Btw戈你老母

點解你地話分手既 我覺得好正咁喎 佔有慾

好變態 分分鐘分手會做傻事就係呢d stalker

有時呢啲佔有欲咁強且冇安全感嘅男仔未必真心對你
只係佢享受佔有你嘅感覺 中意有個人比佢心理上依賴住
你試下同佢講下你感受囉 愛你又點會唔控制反少少
如果冇好轉 你又覺得辛苦我諗你真係要考慮下放手

本來同情樓主

但係.... 戈

腐皮已俾

我係雞

出

病嬌

屌你返工咪得

佢既行為有d過左火

明明係自己懶

好似好恐怖咁

天生愛情狂